原來今季猁記主場未輸過

vvd同ab真係好勁
今季主場未輸過波
猁主場咁勁
未來熱近況咁差
都淨係讓一球仲要有1.92

你睇個D係咪燒比死人既紙紮屋?

確定都未禁就收翻埋啦

今晚咪第一場囉傻9

就係今場要輸了

馬會又派錢

確認啦傻閪
頭頂冇綠燈就收返埋啦

利記勁到唔識輸咁

加油

唔會啦
波都唔識失
點會識輸

熱狗廢到修咸頓都唔夠踢

真慈善機構

獌狗又燈

場場轟3/4球 點輸

一早知巴打識波

咁易燈到 上年猁記拎歐聯啦

又真...

屌你老母鏝聯名叔係邊呀
唔係成鳩日屌柒利狗抄謙同燈咩

贏1球都走盤咋喎

聯賽盃輸過俾我地大車路士

google下邊個做球證先啦

咪係 比熱大炒啦

係咪覺得好好笑? 有d野第一次講就好笑
講多幾次就無創意啦
10萬蚊諗住睇咩樓？

猁點止贏1球
雲迪克又愛助攻

聯賽唔同聯賽盃

骨灰龕

有睇波都知
今季猁記有神秘力量
邊個做球證都一樣

輸撚埋真係冇英超

有咩分別
猁狗呢7年都係未拎過

有冇link?

仲要都未買落去就收皮先啦

有vvd失一球都難啦
仲有ab 根本冇可能

高daddy鐘意後追

袋住先 差唔多姐

今場一定和

升到1.94好鬼

no la
猁主場坐3望4
未來作客又廢

引客唔好中計

燈了

lm先

猁強陣

作客廢

遠唔講
近期輸修咸頓 軌 般尼

講左未來熱作客廢